沉默是柑，新奇是橙

筆是定理

富是蘋果

鵝moon是快樂的好兒童

肩係膊頭

哈

李是力場

屌你老母

於是故此時候鳥籠統統計資料理財政司長江三峽灣景商場合法國際法官僚資本市場調查獲得分鐘點費事務實現實主義軍方案件數字母子宮頸癌基因為此次序號外國家大事情人生活習慣就好了解放棄養生日本海洋資源中心商場面前

又幾抵死

維尼是熊

享是茄汁

嘉士伯

強人是梨

求下你唔好屌我5p

梨是力場

沙是汽水

莎是比亞

的是司機

瑞是糖

美極是油

瑞是雞翼

屌你快過我

梨你老母

真愛是真

勞力是錶

泰唔是呢?

係耳痛

威露是提子汁

勞力是無止境

成班人衝出黎7

笑左 係咪笑點太低 點解會冇人理你

關我撚是

傳教是色

從是服務業

Bio撚 亨利是套

不是定理

馬首是尖

屎忽鬼

是蕉炒蜆

色即是空?

唔識

色即是胸

張是情歌

邵是電影

成口一滴滴個啲可唔可以捐返入你老母個閪窿先扮好笑

夜是眼鏡

Hi

欣宜：

沙門是菌

佢地明唔明點玩㗎

議員扮是處

個po做乜撚嘢？

唯利是桃

富是蘋果

電是機

搬弄是非

豆豉鲮鱼

近是眼鏡

利是逗來

溫是圖

Show Blocked User - 數學家

泰晤是河

許是人

樓主果4個高汁過啲留言好撚多

盧

I go to school by bus

畢修蝙蝠

估唔到咁都推到三頁

老衲是狗

小是牛刀

舊登回帶

護士姑娘

我是憤怒

樓下是on9

I go to是hool by bus

童真最油

關李隱是

奇連是民

？

兩女共是一夫

一打

外賣自取 是為賊也

以前舊登好似唔係呢種玩法喎

沙田是me
油麻是they

白蘭是雞精

健力是世界記錄

你的名字 我的姓是

sex s lady

伯是可樂

樓主是狗

電是gay

回完未

亞是匹靈

敢問閣下 有咩高見 ？

心想是成
萬是如意
愛是永恆
一是無成

定亞視好

糖是綜合証

屈臣是蒸餾水

敵將是李醫生

誰是雞翼

是徒行傳

雞是公廁

林是德體育館

呀力是山齊士

愛是不保留

on9 Po，啲人夠十一歲未

李是德林

引戰王

泰晤是報

蒸魚是油

驚堆小學雞做乜，成堆戰鬥力低到仆街

屌是老母

麻友是雞

吾是甘牙

高質👍🏻

gala是柒

咁撚樣都有人話高質

班人

有Gay蔬菜

強人是你

泰唔是河

豬是八卦

仲有幾多人要衝出嚟柒

身先是卒
壯是解腕

中川牆紙

是是蛋蛋

新鮮是卒

笑左，高質

幸運是我
套野幾好睇

我是傳奇

屌你成班求其將「是」同音字改做是就當係 乜撚野「的是司機」
柒撚到

利是封

做乜鳩

一面姆明

渾身是莖

音，意都好合適

富士多雞

成口一滴滴

自瀆是無味
自瀆是睏倦乏味

自瀆滿是希冀

愛登是家庭

JameS Bond

中國是屎

真係成堆小學雞

鮑曼是狼
亨利是兔

引擎是你

馬首是瞻，馬撚是妓

屌 個是字越睇越怪

是蜜味豆

豆是蒸雞

馬首是膽呀

禾係稻草

笑到肚痛

沙門是箘

唐是綜合症

Zoey是運河

屌你會員工具體育課稅率性質量大學城鄉鎮民國內新聞界限於何必須知名單一起來自然法官司法界定時代言語音樂劇情形式主義和解釋懷舊制服飾物價值連城我想像似地點頭獎牌照片子彈藥廠長達成為主任職務實施行為科學界線路邊界線條款款式樣本報名字母乳液化石化工業用來源於是否決賽程序問題的黎波里你

依d post 都咁多正評上熱門？

亞是永恆

於心有愧
于晏有肌

之前開過啦

強人是你 阿里是多德 我是歌手

第一個回覆真係重要

筆是定理係舊登名

亞歷是山齊士

搭巴士有位巴打係咁讀啲留言wor

相認啦仲講

利申：搭緊91m
佢好似睇緊前幾頁 未必睇到呢個comment

碌得到都落左車啦

睡是躺

盧是小樹蛙

舊登果時玩又唔見你地話小學雞
不過呢度又真係有一堆唔識玩既小學雞

入境是務處

唔撚是路

無敵是最寂莫
醉是痛苦

思樂是一種冰
思念是一種病

呢個高質

巴是司機
的是高
凡是林
張是家族

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個

憨尻是你

林是德

金溶瘋暴

是多啤梨

胸即是色!

富是山

波是圓的

張氏情歌

升球大墊

腦是忽

唯利是圖

亞~ 是杯酒漸濃(?)

褲是山下

唐是綜合

有冇人覺得個是字好怪

是多碑你

爸是司機
維尼是桃

( Show Blocked User - 意甲球王Milik )
又話低質又係咁回post
得罪講句 有病睇醫生啦
阻q住人睇

柯史聯婚

柑是紀錄

Henry's loop?

八珍是油

召是片場

兒子生性病母倍感安慰

堅尼係數

毛滴是愛

色即是胸
胸即是色

堅系呀樂

啲人開始走火入魔

唔是咁的

一是無成
百是可樂

性鬥是星矢

識唔撚識字架
憨乜撚野
戇呀

成班做乜鳩
咁都四百幾個正皮

利利是是

唔係乜乜是乜咩
泰晤士河

u 星期二教訓下佢地ok?

回夠帶未

究竟有幾多新會員
個個都未撚聽過？

駁唔到咪block咗扮睇唔到囉，多小學雞係咁

回帶Po

樓主是她~ 也是你和我

歌黎

屌你老母

Show Blocked User - 比卡釗Pikachiu

Show Blocked User - 猴子食桃

估唔到咁都上熱門

仲有英文改
S=是 school, James 都出埋

有無 是u, to魔勞.

On9 系你老母臭化闣

柒夠未？毒撚係到揾存在感

你們都是弱智仔

糖是綜合

山齊士狗

山狗

在座各位都是垃圾

成班on99
係咁食個是字
錯撚哂

你是戇鳩

性是提反

攝是柒度

呢個好笑

的是高

好多人係第一次睇咁
呢樣先好笑

是是但但

阿璃是多汁

留名

多，多是多是傻

叫我？

馬手是尖

太個多是字
睇到好似個是字錯左咁